17/18學年Non-JUPAS&副學士專區(8) 衝CGPA!!!

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網:
HKUs 官網:
CCCU官網:

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

1001就開新post啦屌

Btw CGPA IELTS

大家加油

做咩開左個新

幫fd拜
每日一拜：
UST
CU
BU
POLY
CITY

另一個post 8有排都未爆喎⋯⋯

邊度有8？

睇黎你隻眼有問題

幫fd拜
每日一拜Offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

拜拜offer god

Polyu
Cityu

我都搵唔到 請問邊到有

gpa